有adhd嘅大學生，你地會唔會申請特殊待遇？

例如好似dse咁樣延長考試時間

教過SEN，可以放心申請，例如申請轉take home、長啲時間、present轉寫文，萬事有商量。

讓返個位出黎啦過度活躍仔

會唔會對做正苦工有影響？

唔會，政苦唔會歧視

可以申請，有得申就申啦
但proof好麻煩，你本身有定點？

咁正但聽啲YouTuber話係talent

好撚過你隻p牌狗啦，點呀？讀唔難讀到大學呀？

我驚搞到prof 所以就冇申請

入學之前冇申請 可以後補？

會員number十鳩幾萬笑人P牌

典型ADHD例子 著數攞盡仲喺到串串貢

政府帶頭暗中SEN
截至2016年3月底，殘疾公務員共有3,230人，佔公務員實際員額大約2%。翻查立法會統計數字，公務員整體數字於2006年至2016年間增長了7%，由155,019人增至166,150人，然而聘請殘疾公務員數量維持3,000人左右。按比例計，2016年的殘疾公務員數目佔整體公務員1.9%，對比十年前的2.1%還要低。
兩年前，就有人接受《蘋果日報》訪問，指應徵政府部門百次失敗，卻在不申報殘疾時即獲聘。

點樣著數攞盡 我ADHD冇申請加時 想問下有咩著數攞？
好過你地狗眼看人低先
恃住自己正常但係個人一樣唔化

典型ADHD例子係咁？請問閣下了解過咩係adhd未？

做乜可以有人攻擊人先
然後blame the victim

係呀 victim呀
全世界欠左你呀 ADHD仔

係咪唔抵得攞着數？所以先要去人生攻擊

佢地現實中搵唔到認同感，咪要靠人生攻擊啲佢地認為好蝦嘅人作為佢地嘅樂趣。將自己嘅樂趣建築係人地嘅痛苦之上。佢地=黑警

依家有adhd得罪你？

黎黎去去都係你呢啲鬼ac周圍亂咁咬人，咁多大陸人落嚟搶資源攞着數你唔追擊，走黎追擊ADHD嘅人。幾時追擊殘障人士？定係唔抵得我地有ADHD而有特殊待遇考得好過你地？

想去proof咗先

我冇申請特殊待遇都分分鐘考得好過佢

對住呢種人唔洗咁認真，可能佢地覺得全個世界都係要跟佢地嗰套先叫正常

有proof 左 有食開藥同埋醫生證明 不過只係驚搞到professor同埋對將來見工有影響 所以我最後冇申請

將來見工點解會有影響

我好大，可唔可以去？
有冇睇youtube有個女叫 Rachel Wai又係adhd
仲要同路人

咁個老細見到有2個人見工，學歷一樣，面試表現一樣，，有個冇病，一個有adhd，如果位就得一個人，你係老細你會揀邊個？

其實我覺得好多人都有adhd自己唔覺
不過我都係建議大家嘗試改變自己
唔好依賴食藥太多

正常人返工讀書可能80%集中精神
adhd可能30-50%咁啦
試下做到靠自己60%
難係難
但當你發覺原來靠自己都可以好少少即使差過人都會開心d

一定要申報架咩

adhd自細就有 ，慢慢越大越明顯。我以前有食藥，依家都係靠自己意志，set個timetable去限制自己要每日完成當日工作。

其實唔申報就冇人知

想知邊度有得check自己係唔係ADHD

有冇人冇食藥可以賣啲嚟

要搵精神科醫生做評估

聰明藥

畢業後仲有冇？

好撚正wo

樓主唔洗理d撚樣

人哋A仔都入到U
要人讓嗰件你叫佢情何以堪